連巴你好大方

唔驚無人上Lihkg咩

話時話，你更新左都唔兌現承諾
我已經出左你個故啦喎，幾時取消埋個肥婆icon 屌嬲

望遠
連尼住